今朝又3個自殺

長沙灣深盛道9號宇晴軒1座，清晨5時許，一名姓周29歲女子從高處墮下，倒臥平台，保安員發現報警。救護員到場證實墮樓女子已經死亡。

警方在現場沒有撿獲遺書，初步調查女事主從一單位墮下，據了解她有情緒病記錄。警方調查事件無可疑。

青衣藍澄灣，早上7時29分，一名中年女子從高處墮下，倒臥地上花槽昏迷不醒，其20歲兒子發現報警。救護員到場證實女事主當場死亡。警方經調查後獲悉事主姓黃(50歲)，警方撿獲遺書，初步調查顯示事件沒有可疑，死因有待驗屍確定。據悉，黃婦有身體病患，不排除她因病厭世尋死。

藍田麗港城19座，早上10時左右，一名男子被家人發現上吊自殺。救援人員接報到場將他解下，惟送院後不治。警方正展開調查。

Rip

革命尚未成功，港獨派逃兵，論罪當誅

有乜所謂？

3/700萬

0.01%都無

私樓撚都要自殺..

乜撚野港獨派呀屌你老母？

好似全部都係私樓

公屋死左都無人理

供撚完個管理費每月升到交10000 同租樓無分別你死唔死

再論識整炸彈的重要

全部都有錢撚

香港攪成咁

啲人話私樓撚其實知唔撚知人哋租定買